有幾套想搵番出來既動漫同小說

第一套係大概十幾年前既一套香港網絡小說來

故事講個呀sir 有一日同佢教個班學生發起一場大逃殺既遊戲
係好港式寫法既大逃殺，唔知有冇人知，好想睇番